差佬比人屌到謝哂皮

認同,請分享,保你平安

新極醜惡

笑撚死 唔pish唔得

黑驚真係垃圾黎
欺善怕惡
冇gear係身=垃圾狗一隻

不准錄影，就係你面前錄😆
警察真係欺善怕惡

話不準影相張野原來係話班警犬唔可以影人

識玩

認真？

如果係市民唔錄得就拉左啦

警署報案室

警署報案室有列明不准拍攝，陸偉雄指，若市民在報案室或一些列明「不准拍攝」的私人地方拍照，只要不是惡意偷拍，一般不會觸犯法例，多數只會被勸喻停止有關行為。

上網搵到

不嬲都係嚇市民

喂屌
段youtube標題話佢吹波超標喎
如果係真既話係醉駕喎各位

大佬 笑黑警還笑黑警丫
黑白分明好唔好呀
咁樣同港人港地有咩分別呀

睇到最後話無超標喎

段片前文後理我唔知
我剩係想問下各位
係咪只要撚到黑警
強姦犯你地都like先
如果係既話
究竟我地一直以黎既信念係咩
爭取緊d咩

Alan Wong 新增了 4 段影片。
6月6日下午7:33 ·

真相還原，歡迎share

當日吹完細機超晒標，叫我吹大機，但我突然唔舒服，入醫院後無啦啦又暈左最後比我拖到中午先驗血，前幾日驗血有結果了又無事，吹咩🥳🥳🥳，講過好多次垃圾黑警係無撚用廢的

sorry原來真係超晒標

on9 條友醉駕 你仲幫佢 鄧差佬慘

好廢

負皮既人可唔可以分享下你地既心態
你地咁玩法令我好心寒

唔知就睇片啦on9仔
人地吹波波冇超標 合法行為黎架
你拉埋d犯法野黎講轉移視線？

笑死

呢條友戰鬥力驚人，差佬都怕咗佢

樓主上面share左個comment
麻煩睇睇

係勸喻嚟
無法律效力

推比更多人黎

點解明明知道佢醉駕，差佬都拉唔到佢？

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

幾隻狗仔

我都同意要識分番是非黑白
根據番事件性質而評論
純粹只為取笑侮辱成件事就無曬意義
我地反警察係因為佢地濫權
正正因為市民想要良心既警察服務大家
先要反唔公義既事
大家不分青紅皂白，只會令人反感

如果一個強姦犯撚到差佬兼脫罪，我諗我會大大力屌9班差佬冇撚用

有冇睇哂段片
咪對哂資料冇超標
睇哂先留言啦

我點知 段片得嗰幾分鐘cut頭cut尾
個個見到撚鳩黑警都血上腦high撚哂

喂 上星期記唔記得其中一樣野係咩呀
Fact check呀

4:15 隻傻閪

講得冇錯，非常認同，但情感上段video我睇得好爽loop咗段片好多次

Alan wong

睇睇#17
樓主自己搵到個ref comment

樓主請問個comment邊到搵到

Haha 恥笑係唔會影響人 🙈

型，狗就係要咁屌

如果係自吞一打

一物治一物

好波

Push

facebook search alan wong

笑到仆街

咁都冇得怪啲市民，唔係個個都係聖人，點衰都係差佬衰先

佢酒精超標當然係一個問題
但屌到差佬收皮另一樣野
因為佢個套適用於各大市民
我地學ge係點撚差佬
佢本身有冇犯法不在此討論之中

呢D 同黑警濫權無關，亦唔見得呢位司機好醒。
唔好推最好

下....有冇犯法不在此討論之中？

原來係alan wong

咪係
條片咁啱警察又濫權 嚇人唔比講粗口唔比錄影
點知人地熟例 知原來得既 比人屌返轉頭無聲出
就住依點 好多人覺得係出左啖氣 本身撐人佢係咪醉駕

真係唔係個個有佢咁兇狠
好多時差佬把聲係大好多

你提左我 佢叫人唔好講粗口,自由閪,記你老母又乜野黎

邊有醉駕？
冇超標

好撚串

好治癒

欺善怕惡 屌你老味

Sor 未睇曬

以前入職警員好多有黑底，
尤其八九十年代招聘低潮，
家屬或朋友有黑社會背景，
讀書書不成或打交中三淘汰試被學校踢走，之後入粉嶺少警校，再去黃竹坑等等

唔比傞佬影相，主要防報案室有鬼，幫出面尐人點相同欠債警貪汚

有錢有時間
識玩
驚咩

普通人唔好啦
要返工呀

乜水

前黑警

而家班人應該會直接打撚爛你部電話
你同樣吹佢地唔脹
所以唔好錄影
直頭話係開live

屌你開live我就真係唔信佢敢郁你

仲係老千 聽聞中過2次六合彩

怪唔知得可以大番佢哋

學野

Alan Wong
6月17日下午10:31 ·
請廣傳

警務處長又誤導
佢話就算定性左係暴動，只係你係無份使用暴力就唔會有罪，但事實根據法例，只要你當時係在場，就算無用暴力，集結的人也即屬集結暴動的(因為黑警可以話你地有共同目的)

我2009年離開警隊(當時警隊還未係黑警)，所以我對法例都有一定認識的

撚狗

一開始好似唔合作吹波仔
連登仔真係唔識分是非黑白
依家係懷疑醉駕 咁嚴重都笑？

警察政府做野冇底線
點解要設條底線比自己？

咁你就睇左條片先留言啦
低級五毛

我已經講過好多次

一定要撤回暴動控罪 否則人人自危

學佢撚狗個part
唔學佢醉駕個part

我建議你睇埋#17先留言
咁都比人屈五毛真係無野好講

我而家錄你影 咁點啊

Alan Wong 以前靠賣波料起家
是垃圾騙子！！！

勸喻用不准咁撚惡
好彩睇到呢條片，唔係真係俾佢呃撚咗

收皮啦，低能仔道德正義撚，依家邊個話佢醉駕係啱呀？大家只係講要學佢咁撚班狗

好撚好睇

推

一隻字都聽唔明 放棄 淨係聽到狗吠聲

喂 搞番清楚丫
唔設底線係講緊抗爭呀
唔係你平時做野不設底線呀

佢撚到差佬係佢醒目，但唔代表佢岩
差佬check 醉駕個個都咁玩，真係埋堆公路炸彈出黎，香港人渣車已經唔係有品

大家唔記得呢一單
點解有塊不准錄影係俾差佬睇

一樣 條友都抗爭緊
佢反緊黑警